[派膠學生的好西]宵夜:8/8/17

近排天后開咗一間 賣生煎包嘅舖頭幾好味 價錢都唔算貴又唔算平 好似係25蚊4件

一邊食生煎包一邊睇 渡邊直美套新劇神奈小姐係一種享受

今次試住咁多先因為新開下次再試其他嘢